有冇拎住澳門身分證既香港人

隔住個海有乜感覺

澳門要身分證㗎咩？

搞到派d錢未寄到黎

有兩個表哥香港出世但有馬交身份證

有都唔敢同人講啦

有物業 諗緊點樣福利拎到最盡

有！ 我就係，抵鳩澳畜死！

✌🏻

我都想知 做港蝗又可以隔住個海笑下

我係香港人， 對澳門冇任何感覺

我係大陸哩，你們只死了8人，要感謝黨感謝國家。

愛莫能助
我屋企個舊都幾嚴重

X2

90後 ？
我個期應該24/8寄

支那狗死出澳門同香港地方

咁你就放棄澳門身分證，好人好姐香港人做咩會有澳門身分證，想食兩家茶禮，最撚憎你呢種人，他日香港有咩事，你呢種人一定第一個出賣香港

吹呀！ 有兩邊身份證，唔抵得呀？

係屋企等左成朝

我欣賞講野咁直白.
咁姐係話中國大陸d雙非都冇問題啦
新移民來攞香港人福利都係人之常情姐